前線V小隊食人肉饅頭

2019年8月30日葵芳休班警遇襲後「victor」發佈過一篇文、文中稱全隊流亡海外等，叫啲警察唔洗諗住捉到「我」。但於2019年11月16日立場新聞中的一篇文章中表示，『V 小隊的預告文指，將會最遲在 11 月 24 日區議會選舉前進行「血腥升級」，著讀者「敬請期待」。』矛盾開始浮現了，如果真係去左海外又點係香港血腥升級，可能有人會話係佢地小隊既其他成員行動。引述【暴力邊緣．1】師法北愛共和軍預告區選前伏擊警員「前線 V 小隊」的武裝想像中的一段話，「主張伏擊獨行警員，源於近月多次前線經驗。」所以答案都呼之欲出。入境處割左警察席?

真相就係手足用前途生命做賭注、靜靜地嬴，但就有一班不知廉恥既人係度欺世盜名發國難財，之前有人曾假扮「屠龍小隊」公開眾籌，雖然「前線V小隊」表示冇公開眾籌既打算。但係邊個知道佢會唔會好似連登最近既一個post所言，扮係深黃前線手足叫人私下比錢佢。引述【暴力邊緣．1】師法北愛共和軍預告區選前伏擊警員「前線 V 小隊」的武裝想像中的一段話，「你哋唔會相信 10 月 1 之後有幾多人 PM（私訊） V 仔想課金殺狗。」

香港人唔岩聽既野想唔想聽?唔好再打飛機啦!
次次有人受傷爆眼爆大獲，就有一班係度話割唔割割唔割，又或者寧願相信小隊地下化左、警察唔想影響士氣先唔報導。認清事實啦，警察身體有小小紅都係記者會度嘈嘈閉，就連最近既2019年11月21日上水休班警遇襲面部遭𠝹刀片傷都出哂報導，唔通殺左就唔出聲咩大家。所謂既血腥升級只係為左方便佢地欺世盜名繼續發國難財，好話唔好聽就係睇下有冇人殺警，跟著就邀攻、冇就話警察要士氣先唔報導。

抗爭產品先唔好理版權問題，至少人地係明買明賣。啲眾籌撚就係到利用香港人既善良、著名例子『GoGetFunding「幫助台灣落難手足」』、「荃灣串燒保老闆娘」以及「和你宵」，一班打住黃色旗號食人肉饅頭既藍絲。我地繼續放縱佢地、會引致大家不再互相信任，去到最後黃色經濟圈都會名存實亡甚至不復存在。

啲錢係你地，我冇辦法控制你地點用。但如果你地捐款係為左填補自己既不付出，唔該你捐比星火/立場等值得信賴既機構。我地既小朋友係前線到食TG番到屋企食面包，你班仆街就食人肉饅頭做首期。食人肉饅頭比起綠色曱甴更加要死!

樓主你走先

128 維園見1

係咪得我唔明

128 維園見 2

+1

邊個位唔明？

+2

推

128 維園見 3

128 維園見 4

128 維園見 5

128 維園見

128 維園見 6

128 維園見 7

12.8 維園見。

128 維園見 8

128 維園見 9

128 維園見 10

【暴力邊緣．1】師法北愛共和軍預告區選前伏擊警員「前線 V 小隊」的武裝想像。 係立場新聞出「前線V小隊」既文章標題

都唔明你想講咩
組織一下先講好嗎

樓主意思係
真正做嘢地下化嘅唔會開眾籌
開得眾籌，然後有無做嘢都係佢地講
包括育龍同未來所有籌款嘅前線

做左野都未必知

V有眾籌到咩？

雖然「前線V小隊」表示冇公開眾籌既打算。

樓主自己篇文都講左,咁即係想點呢?

起一起底，你個acc 有古怪

v小隊有行動預告冇行動又係真事黎嘅

睇埋後邊未知囉

隨便

冇公開眾籌但好似有私下接受捐款。篇文有講

128

你又冇証據証明人地食人血饅頭又打個咁既標題係想點呢?

正常做法 , 公開眾籌會俾人跟到

唔好捐畀星火，佢地唔係好人，畀612，或者買物資啦

佢地同老豆搵仔既功用有異曲同功之妙

睇第一、二段，我有證據證明佢地冇做野，只係欺世盜名，可能我打得唔清晰、我可以再打。佢地冇做野又邀攻，又有咩用心呀、我個人覺得係想發國難財

過埋聽日先開post啦

分化 po

至於點解24前無血腥升級 , 可能計劃有變 , 又或者只係黑警扮V小隊受訪製造一個區選前暴力升級嘅氣氛

今晚開埋呢d post真心on鳩

前線V小隊可能已經做緊野了
流淨山刀手可能已經黎到了

有無手足可以highlight重點

維園見

有冇圖 有冇證據 齋up拜拜
我冇聽過佢哋眾籌 若然真係私下收錢 拎證據出嚟

收皮啦分化撚

1208

咩係人肉饅頭

我唔介意，我只係唔想有人用我地手足既血同肉去發國難財，當睇完你個留言知佢係黑警、咁大家都唔會on99咁比左錢人洗

下？ 星火唔係好人？

可能話血都無滴睇到

如果私下捐錢畀佢哋 嗰啲人會有自己考量 你估捐唔會諗好多嘢咩 捐咗就代表佢make咗一個choice. 同樣地你邊有得諗 你捐錢畀嗰啲人係咪一定出過去或者下次次都出 捐咗就唔好諗 都唔需要刻意放大同埋幫人哋諗

明明地 樓主覺得v小隊有可能收左大家嘅錢 但又唔做野 食大家人血饅頭 講到底 一直都係樓主嘅假設下進行 再將個結論搬上標題 所以樓主係個不折不扣嘅標題黨 講完

TLDR 8/12 3pm 主線維園見 五大訴求 缺一不可

高層其實唔係你地想像中咁

根本就無咩鬼野層龍小隊，on9先信

亂撚到
重點紅色大字啦屌

依條友一早block左

樓主係話真正嘅屠龍 V小隊係唔會眾籌嘅 講眾籌嗰啲係假㗎想食人血饅頭 你諗下殺人前眾籌咁咪姐係話畀全世界知我要殺人等啲狗有晒準備 有冇人咁傻啊

其實第一段就係「前線V小隊」 講過既野，我將佢分析番，根本就唔合理，830之後走左去台灣，立場篇文11月出、佢地自己又話係香港多次前線經驗

樓主當連登仔係藍絲白痴無腦
咁到俾你分化到既話呢場運動抵輸

食埋你老母個西啊

我屌你老母
屠龍小隊眾籌邊撚度係人血饅頭
你收撚皮啦

無公開條數

真心on撚9
咩V小隊我唔知啦
但屠龍小隊做撚曬FC 有埋片
都可以俾你地話鬼
屌你老母 你又做過啲乜嘢
有冇呢隊真手足點解要蒲頭

根本V小隊就垃撚圾

咁講到底有冇證據證明佢地有收錢先 講到尾原來都係你估嘅 而你個標題已經一口咬定人地有 你仲唔係標題黨？？？

我打得差引起大家誤會。假設830葵芳斬警既V仔同係立場出文既V仔係同一個人，830事件後佢地表示自己走左佬去台灣、如果係咁佢又點1124前殺警。你地可能話有其他成員，但佢立場篇文1116出果陣、有一句係話「主張伏擊獨行警員，源於近月多次前線經驗。」咁佢姐係有冇走佬呀，如果有走到佬、姐係立場出文既V仔係欺世盜名

起底就知佢係弱智

屌你老母 樓主 講野啦
你屈埋屠龍小隊做乜9呀

禁錯負皮
幫你推返
Sorry

有課比V仔先講啦

你篇文好撚亂
組織下先

屠龍小隊真手足打生打死
你老母閪屈佢地食人血饅頭？
你一句抹黑好過癮

推行動post好過啦

屠龍小隊tg自己講明冇開眾籌，姐係係有人扮屠龍cap水

佢哋係無做野
但係佢哋邊有發國難財

你而家係攞一個未發生嘅事嚟批鬥佢

驗眼plz

點樣無呀 你睇左立場同蘋果篇訪問未
老豆搵仔都幫手Fc埋育龍channel
佢地只係澄清佢地以前冇搞過 係唔想有心人士冒佢地

咪撚推啦 你個post up乜鳩呀

點解唔用捉鬼嘅心機去槍頭對外呢？

捉完鬼未

人肉饅頭咁撚嚴重

即係樓主覺得佢哋做唔到嘢又cap水

想問樓主中文拎咩
毫無組織
完全跟唔到樓主思維
拉

星火唔係好人唔通你條on9仔係? 分化都畀啲水準啦

真係冇辦法證實身份
不過我覺得全面地下化會變咗 we will be back

狗隊一講和勇分割 即時勁多五毛上黎講前線壞話 真係配合得好好

人肉饅頭

小心樓豬呢隻五毛狗 起下底都知係殭屍acc 開得兩個post 第一個post 兩月幾 到依家十二月就開post 唱衰前線 完美配合狗隊和勇分割鬼向

一大堆火星文，都唔知佢講乜鳩

好波呀，出得少post就係鬼，洗唔洗做過咩都講哂上黎呀。人地去和理非遊行，你係屋企開緊暖氣開post緊係唔夠你多架

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

Same here
BTW 冇辦法證明真偽

醒少少啦
一早fc左係真

唔係鬼，我更加要話
高調係會有掌聲，但同時有更大嘅危機
勇武就係做無名英雄，有哂名有哂故事咁樣好危險
同去國難買gear嘅原理一樣: 係間地鋪，我一次過買十個6800，你估下我做咩？